仆街...沙田區有人搞事出左防暴

有狗扮黑衣人, 之後黎左堆防暴想停票站

如果咁都信 唔該死撚左佢,
打兩句就信到十足, 仲好意思話班藍絲

冇信到既冇你既事喇

拉

深黃同深藍基本上無分別

7巨信左

你咪又係入左黎